啲回教徒又開始日出到日落期間唔飲水唔食嘢

而搞笑嘅係古蘭經根本無咁講

2:185 萊麥丹月中，開始降示《古蘭經》，指導世人，昭示明證，以便遵循正道，分別真偽，故在此月中，你們應當齋戒；害病或旅行的人，當依所缺的日數補齋。真主要你們便利，不要你們困難，以便你們補足所缺的日數，以便你們讚頌真主引導你們的恩德，以便你們感謝他。

你係回教徒？

駁唔到？